{"productId":3401931,"productVariationId":3401993,"date":"2018-06-12T12:02:30+02:00","name":"BASLER vichycaro Kurzblazer Gr 40","description":"meine Mutter hat mal wieder aussortiert, hier ein St\u00fcck f\u00fcr Fr\u00fchling und Sommer. Vichycaroblazer in hellrosa\/ wei\u00df von BASLER in Gr 40. Traditionell wird von meiner Mutter nichts \u00fcber zweimal getragen, deshalb neuwertig. \nSchulter zu Schulter 41 cm Brustweite einfach 52 cm \nR\u00fcckenl\u00e4nge 60 cm","price":10,"category":{"categoryId":193,"name":"Kurz-Blazer","links":{"products":"https:\/\/prelved.app\/v1\/products?category=193"}},"brand":{"brandId":2140,"name":"Basler","topBrand":false,"status":{"followedByYou":false},"links":{"products":"https:\/\/prelved.app\/v1\/products?brand=2140","followers":"https:\/\/prelved.app\/v1\/brands\/2140\/followers"}},"colors":[{"colorId":69,"color":"fefefe","name":"wei\u00df"},{"colorId":39,"color":"f18bae","name":"rosa"}],"size":{"sizeId":6,"name":"40"},"concierge":false,"condition":{"conditionId":5,"name":"Hervorragend"},"likes":0,"priceRetail":0,"priceShipping":4.9,"originalInvoice":false,"available":true,"shippingOption":10,"images":[{"name":"basler-vichycaro-kurzblazer-gr-40-46e775.jpeg","width":1936,"height":2592,"url":"https:\/\/mfcdn.de\/product\/_WIDTH_x_HEIGHT_\/basler-vichycaro-kurzblazer-gr-40-46e775.jpeg"},{"name":"basler-vichycaro-kurzblazer-gr-40-bf08de.jpeg","width":1936,"height":2592,"url":"https:\/\/mfcdn.de\/product\/_WIDTH_x_HEIGHT_\/basler-vichycaro-kurzblazer-gr-40-bf08de.jpeg"},{"name":"basler-vichycaro-kurzblazer-gr-40-0a19f5.jpeg","width":1936,"height":2592,"url":"https:\/\/mfcdn.de\/product\/_WIDTH_x_HEIGHT_\/basler-vichycaro-kurzblazer-gr-40-0a19f5.jpeg"},{"name":"basler-vichycaro-kurzblazer-gr-40-81a0a3.jpeg","width":1936,"height":2592,"url":"https:\/\/mfcdn.de\/product\/_WIDTH_x_HEIGHT_\/basler-vichycaro-kurzblazer-gr-40-81a0a3.jpeg"},{"name":"basler-vichycaro-kurzblazer-gr-40-305ba5.jpeg","width":1936,"height":2592,"url":"https:\/\/mfcdn.de\/product\/_WIDTH_x_HEIGHT_\/basler-vichycaro-kurzblazer-gr-40-305ba5.jpeg"}],"user":{"userId":876165,"type":"email","username":"wundersam","photo":"https:\/\/mfcdn.de\/user\/_WIDTH_x_HEIGHT_:z\/876165-c37b7.jpeg","cover":"https:\/\/www.maedchenflohmarkt.de\/images\/75d1c29.jpg","aboutMe":"Das Leben ist zukurz um nicht jeden Tag ein neues Teil zutragen","ratings":{"seller":{"total":263,"positive":261,"article":4.84,"communication":4.88,"shippingTime":4.92,"shipping":4.9},"buyer":{"total":1,"positive":1}},"status":{"followingYou":false,"followedByYou":false,"ownProfile":false},"statistics":{"products":144,"followers":70,"following":2,"likes":0},"links":{"base":"https:\/\/prelved.app\/v1\/users\/876165","likes":"https:\/\/prelved.app\/v1\/products\/876165\/likes","closet":"https:\/\/prelved.app\/v1\/products\/876165\/closet","followers":"https:\/\/prelved.app\/v1\/users\/876165\/followers","following":"https:\/\/prelved.app\/v1\/users\/876165\/following","ratings":"https:\/\/prelved.app\/v1\/ratings?user=876165","websiteUrl":"https:\/\/www.maedchenflohmarkt.de\/kleiderschrank\/876165\/wundersam","frontend":{"object":true}}},"payment":[{"type":"paypal"},{"type":"bank_transfer"}],"status":{"liked":false,"inShoppingbag":false,"ownProduct":false},"links":{"base":"https:\/\/prelved.app\/v1\/products\/3401931","report":"https:\/\/prelved.app\/v1\/products\/3401931\/report","similar":"https:\/\/prelved.app\/v1\/products\/3401931\/similar","websiteUrl":"https:\/\/www.maedchenflohmarkt.de\/basler-vichycaro-kurzblazer-gr-40\/3401931.html","like":"https:\/\/prelved.app\/v1\/products\/3401931\/like","threadPreview":"https:\/\/prelved.app\/v1\/threads\/3401931\/comments\/preview","thread":"https:\/\/prelved.app\/v1\/threads\/3401931\/comments","frontend":{"object":true}}}
